〔置頂〕十一號中午見

對唔住咁多位，103萬人遊行都無用，我又無能力去衝……
「我」聽日會同朋友去中環撳現金出來，然後收喺床下底
如果大家聽日無需要返工，歡迎來睇我哋撳錢，最起碼會留到銀行閂門

#HKDnotSafe #69HK #HK69

點解我要撳錢：
一旦逃犯條例過咗之後，銀行嘅錢都唔知安唔安全，作為一個小市民我好擔心，所以想去拎返自己嘅錢

撳錢時間、地點：
12:00 「我」會到皇后像廣場
12:30 「我」會去銀行排隊

我會帶咩物品：
1）白衫為記
2）乾糧、食水（＊去廁所可能有難度）
3）安全嘅袋去裝錢
4）充電器，有心理準備要排到銀行閂門都未拎到錢

注意事項：
1）真係去銀行排隊拎錢，唔好用ATM！一定要排隊，同埋係拎港元！
2）網上轉美元・係・無・用・
3）「我」每次會撳一萬左右，如果撳完發現唔夠使會再撳多啲。
4）唔好不停提款、存款，因為會被懷疑洗黑錢，會鎖你Account。

撳錢原因：
1）同朋友食山珍海味
2）想買名牌
3）準備去旅行
4）屋企有需要

Q&A:
Q：你會有咩法律責任？
A：自己錢自己拎，無法律責任

Q：「我」唔多錢，咁有無用？
A：積少成多，一萬 乘 一百萬 ＝ 一百億

Q：你係咪鬼？咁金鐘咪好少人？
A：金鐘係夜晚，有咩需要「我」撳完錢會過去支持
A：學生、師奶、公公、婆婆去到金鐘都未必有咩做

Q：早兩日行完已經好攰……
A：銀行有免費嘅冷氣

Q：職員叫「我」去排ATM點算？
A：唔使同佢交代咁多

Q：點解唔係淨係中資？
A：因為「我」唔係針對某間銀行，而係擔心港元嘅安全

Q：點解要一大批人？
A：只係上網同人講今日「我」來拎錢，唔知其他人來做咩

Q：拎完嘅錢要點做？
A：唔好咁快擺返入去住，起碼留現金到「送中條例」正式通過

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同哩個行為，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

push

Push

最近手頭緊
之前儲落少少 都諗住㩒返出嚟

一齊去？

戶口一萬都無:(
但最近等錢洗 等我都撳錢用下先🤔🤔🤔

人手置頂

留名

香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，只要係合法渠道反送中我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地

記住，唔好再鬧分化，兄弟爬山，各自努力。

推

有d 成千幾蚊樽 睇黎一萬都係唔夠